(做緊研習) 想知道現時早期藥物墮胎為什麼只有家計會有， 其他私家醫院沒有。

點解會咁樣如果有啲 人等唔切又冇私家選擇 咁點算

道德問題
私家醫院在商言商一定會賣比你
家計會有輔導服務
墮胎唔係商業服務唔能夠話你想唔要就唔要
生命唔係咁兒戲的

知唔知其他公共醫療機構或者公共醫院有冇早期藥物墮胎

戴套啦屌
唔好唔要bb

其實無宗教背景既私院係有嘅

應該無
因為公共醫院嘅終止懷孕政策係針對某啲特定情況
如：因姦成孕、胎兒有遺傳病
早期藥物墮胎應該得家計會有

#5 話其實無宗教背景既私院係有嘅，係咪真，但我做下research先

我會加你意見入專題中

前期墮胎同緊急避孕有分別

咁前期墮胎私家有

緊前期私家醫院 墮胎 有冇?